香港教會不會告訴你的基督教聖經和社會真相

教會告訴你
神愛世人，耶穌為世人受苦釘十字架。
神是公平的，是公義的。

被遺漏的聖經與社會真相

經文（馬太福音13章11至12節）
耶穌回答說：「因為天國的奧祕只叫你們知道，不叫他們知道。凡有的，還要加給他，叫他有餘；凡沒有的，連他所有的也要奪去。」

天主教思高聖經版（瑪竇福音 第十三章11至12節）
耶穌回答他們說：「因為天國的奧妙，是給你們知道，並不是給他們知道。因為凡有的，還要給他，使他富足；但是，凡沒有的，連他所有的，也要由他奪去。」[

上帝是公平的，給了你醜陋的外表，還會給你低的智商和垃圾的社交技能，以免讓你顯得不協調。

醜小鴨變白天鵝不是因為他有多努力，
而是因為他父母就是天鵝。

只要是石頭，到那裡去都不會發光。

富人不幸福，窮人更不幸福

錢不能買健康，窮撚錢和健康都冇。

上帝是公平的，給了你一張醜臉，一定還會給你一個沒錢的家。

其實你不是一無所有，因為你有的是病。

人生就是這樣，有歡笑也有淚水。
一部分人主要負責歡笑，大部分人主要負責淚水。

所謂熟能生朽嘛。
負責歡笑的人，就越多歡樂。
負責淚水的人，就越多淚水。

樓主個個po都係毒雞湯

每post來點負能量

耶穌說天國的奧秘就是：因為凡有的，還要給他，使他富足；但是，凡沒有的，連他所有的，也要由他奪去。

香港回歸前
中國共產黨成日會批評香港是資本主義社會
貧富懸殊嚴重
香港窮人的地獄，富人的天堂

回歸後
香港的貧富懸殊越來越嚴重
富人更多享受
窮人更多眼淚

樓豬應該會落地肉

又一連登仔加入負能量大軍

1975年後窮人上流難度激增
中國人脫貧要等足7代

2018年7月新聞：

報告分析認為，社會貧富收入不均情況加劇，令基層難以向上爬；跨代貧窮成為常態，父親是低收入人士的話，下一代也有1/3機會是低收入階層。最快可以打破貧窮命運的是北歐國家，如丹麥、芬蘭、挪威、瑞典（約2至3代）；澳洲、英國及美國則是4至5代；中國及印度要7代；南美國家如巴西、及哥倫比亞，則要9至11代。

聽聞香港貧富懸殊比中國大陸和歐美日英澳嚴重得多。

樓主好痴線

你斷章取義

Pish